[新增推介榜][Season 3]ViuTV Chill Club 星期日21:30（16）

主持: 羅敏莊、趙學而、駱振偉

Band Leader: Joey Tang

推到安仔有一集

NPLM

有手勢

lm

今晚快撚到

呢首啱晒Mimi wow

Mimi

癡線又爆po

又係主持唱嘅???

mirror都兩三頁

李斯老婆成日有得唱

feel到佢想嗌

有咁多嘉賓 主持可以唱少d掛

MIRROR下次俾solo上啦

呢首古仔都唱得好聽
如果Viutv請到佢嚟就正

係度吊歌詞

晴天陰天雨天 你在何地

羅敏莊真係好趕客

佢唱緊第3首

啱啊

又比羅敏莊唱？
屌比gin lee同aga唱好過啦 唱得咁少請佢地上嚟把撚咩

打

啲主持會唔會唱得太多

mimi幾正

同迪奶

你地以後唔準話Mimi鳩叫

冷冷雨

好聽

應該有機請到 暴龍哥拍緊viutv 劇

冷雨夜~~

春夏秋冬應該要有喇

浪費晒d嘉賓

MIMI 喪唱
癲撚到

羅敏莊係咪當自己登上左人生高峯？

mimi😍😍😍😍😍😍😍

為何還喜歡我 我這種無賴

1集爆左1個post

冇得屌運鏡
正常過個mv太多

個樣

Cls今日爆咗2個po

冷冷雨woo woo~

唱舊歌既人 配返首岩mood 既歌

我aga得半首

90年代廣東歌係match㗎

叫吧

答案係!! 陳國邦 (李斯)

因為李斯老婆無得唱啫係silly 癡線 冇可能會發生
Silly發音就係 see Li 斯李
而我地華人社會 習慣將last name 擺前面
所以!!!!!!! 答案就係李斯喇
而做過李斯嘅TVB藝員就係得陳國邦
所以!!!!!!!!!!!!!答案係!!!!!!!!!陳國邦

輕鬆 謝謝大家

有冇加長 chill club

突然暴雨

收聲未

有冇巴打同我一樣聽到個風字走音

冷冷雨 woo woo!

南乳

今日果集迫害到牙科得一首
請D嘉賓上黎睇佢SOLO

好似黎做駁腳咁

廸奶都唔止兩三頁

呢首歌神原唱果下高音真係冇人唱到

agger
但係上集一唱比比鳥啲歌就

個我震得靚

今集好正喎

aga上嚟唱半首歌就走???

酒廊之夜咁

依首岩佢唱

呢首好難唱 mimi唱得幾好

用chill club版做dance mv啦

請嘉賓黎做乜

佢唱歌都好聽嘅 又夠氣 咪咁mean啦

黎明

屌你

迪奶食女呢個夠爆

agger

嘩 而婆

會唔會唱軒仔嘅春秋呢唔知

個個禮拜都有得喺電視機唱歌 恨死歌手

好似聽到

係咪下集先出

大力推

同一個節目入面唱得多過許志安Aga Gin Lee都真係贏左啦

黎明來到

羅敏莊d指甲

想～起～～我～～～～～～

杜生復出唱得咁少,浪費哂

根本集集都係咁 唔係唔中意主持唱
但嘉賓得個幾首想點

今日係經典喎

呢首無可能唔讚Mimi喇，藍雨真係唱得好

氣候喎

呢首當年中學聽

要光復這香港

春秋只記載要事

主持仲唱得多過嘉賓

今晚 highlight

唱完肯定要執音

Viu tv 快啲cut 主持唱歌

mimi唱得好好喎

gimmick

安哥會唔會係雨後陽光

藍雨呢個version 演唱會咁樣

係 刷新咗我對佢嘅印象
成日都以為係食仔

慘慘，想聽多啲aga

太過份

寄刀片未

btw,00後表示今集唔啱聽

好撚老土好撚突
深水埗d阿嬋咁

同行兒女

+1

同意

竟然 夏日燒著了 唔係 夏日傾情

我媽係咁問許志安去咗邊

有嘉賓就俾多d嘉賓唱啦

好似分咗兩集寶麗金

啲音樂好大聲

呢首要原唱先唱得最好

one more time~其實想起了你 我的心會暖
one more time~還是想起了你 統統都已變
連埋秒速5cm果故同mv....

黑風暴雨
我代你哭

咁我寧願聽kayee

如果愛你欠意義

去左搭的士

Agger 開頭同收尾唱就已經ok啦

90後都唔見得有邊首係識

我老母係咁屌羅小姐

推到佢加時

我00後表示啱聽

試反應

一個主持唱三首
三個加埋唱一首就差唔多
請嘉賓唔俾人唱

嬲到自爆

為正義 時代革命

這眼淚無從安置

試水溫

我代你哭

竟然

好似我們很帥咁算啦

係好奇怪

冇賓穎點成事

似係

勁歌金榜

去咗搵返個靈魂

夕陽醉了
學友入面最愛呢首

agree

羅敏莊成日亂咁叫
唱歌好似便秘冇屎出

我覺得可以夏日fiesta

而婆

定係其實Aga同Gin Lee另有一集？

真係估唔到咁多人唔知 我果個年代明明好多人聽電台
第2朝仲會返去同同學仔討論嫁wo

agger 唔知聽緊咩

全部都仲係寶麗金

今集嘅昔日歌唔多識

你平時聽咩

屌你
老鼠安得兩首

學友之夜

證明個經理人真係好垃圾

仲諗住會唱春夏秋冬

安仔未同阿thor合唱

今集都鳩叫？

夕陽同氣候有咩關係

安去左車仔

連你菊梓喬男朋友都走埋過黎

係後台食緊GIN LEE 同AGGER

我沒有為你傷春悲秋

又唱人地個腔

想愛你 夜深中突然心痛過！！！！

每次睇chill club都會懷疑係咪主持人mini concert

羅敏莊仲多

羅敏莊都係做番奇幻潮算啦

我都係
屋企人聽得好開心

同伯母講睇得多就慣㗎啦

寧願擔心亦情願你多找幾個情人

寶麗金X學友

好有feel
夕陽醉了個曲風

時間和人物地點

今集太多歌手太短
成日都係咁唔夠喉

Thor以前同恆仔個節目唱到勁難聽

而家唔同曬

有時唔識分thor有冇扮聲

主持唱晒得啦 洗西請嘉賓咩

睇多兩集就接受咗

人若然忘記了愛

求憑著這首歌 你一生都記得我

做主持真係正

我真心而家先知

請嘉賓上黎聽主持唱歌

搞唔掂啊
一兩首都好啊
唔係話唔好聽
但得首一人之境有feel

扮學友

啲嘉賓唱歌逐首計錢架？
主持仲唱得多過嘉賓

Thor唔唱EASON就係好聽

其實每集都係

還以爲已經令你過新生 還以爲我可像泰山安穩

夏日傾情

願一~起~發~現~ 一起去探險!!!

平時唔聽呢啲
細個未識自己聽歌嗰陣屋企老竇老母都係播呢啲 所以都識

GIN LEE黎啦

Aga走咗

是你嗎

杜德偉未

same
唔知佢係萬能插

嘩

Gin

又嗌

i love you 你會否聽見嗎

呢首真係飛佛 好心up

多謝今日嘅嘉賓

終於都要夏日傾情 仲要係Gin!!!

可唔可以用鼓家麗換番羅敏莊

如果那個他不愛護你

美女與野獸

點人上黎唱一首,我係佢都走啦

Gin lee一開聲

正呀 ！！ I love u ~~~

求唱林憶蓮 而婆希望你見到

呢集真係童年回憶返哂黎

衛蘭都唱過呢首
又係好正

我係聽音樂情人識

Gin Lee唱呢首

記得果個
一睇到就轉台

屌！我識喇依首

好甜

嘩，Gin

啲主持一唱 個po就吹水多過討論佢地

gingin i love you

下集

原來未走出番嚟

I Love U!!

夕陽醉了都算氣候歌?

今集真係一流

搭單 我想聽關淑怡

牙GIN 正好多

陽光檸檬茶

真係好正

仲有兩分鐘 仲有無下一首呢

煎Lee!

好正呀 gin lee

安仔一心諗住睇吓網民反應點樣....
點知成集嘅重點變咗迪偉食女

Aga要返去洗碗？

真 佢翻唱好多老黎啲歌 都係正

睇黎呢位施主都3頭有突了

冇

許志安壓軸？

Gin Lee完全fit Leon啲歌

25分準時完

今集最後6個字

who?

Gin Lee真心正

你係咪想講餘震

趕時間，同安仔搭的士走先 ..........

冇,25分完
GIN LEE ENDING 了

可唔可以請 張繼聰

童年

新聞講咗得兩首

寶麗金冇女歌手？首首都係男？

Gin lee唱先認真享受返1分鐘

片尾無許志安

屌呀 唱兩首？？？

aga半首做乜

安仔走先

下 老鼠安

安仔唔出現

呢集loop返一百幾十次都得
屌打隔離

痴線aga得半首

真係
aga...

想聽昨遲人

Aga唱左半首

aga真係得半首

Aga冇走
安仔走先

Gin Lee好熱咁

自己渣車穩陣D

ginlee咩都唱到未見過佢撻Q

個mv係暴龍哥用手語同雯女講我愛你

佢出道隻leon翻唱碟 要有啦 一定聽到耳仔濕

完

痴撚線,我仲等緊雨後陽光

Ending無杜生？

安仔仲出唔出

又話有兩集

最後都冇？？

寶麗金分咗兩集
老鼠安應該下集再出

老鼠安影都冇埋

我唔過得黎咩
呢邊有氣氛過流經係真既
嗰邊成陣白花油味

我聽廸偉嘅年代都覺得佢淨係食仔

不過好多人其實bisexual

安咁早走？搭的士？

許志安咁快走咗

好想錄返gin lee唱save落電話聽

寧願要mimi

太早完了

Aga呢屌

夾左邊條女走

aga黎做乜

25分準時收工

一心想聽aga

花式撚狗

下星期正

片尾無老鼠安

講完拜拜

盧巧音！！！

仲有aga

下集仲有aga

嘩 下集

原來下集

盧巧音x傅珮嘉

下集都有aga

Aga有唱過歌咩？

唔唱都好 gin lee好過佢

其實好中意佢
個人 講野 同 作歌 唱歌

可惜黑警死全家

屌頭先邊個講車婉婉

下集皆大歡喜

笑左

下集正呀

盧巧音第二次上嚟

夜迷宮

Candy又嚟

有terry呀下個禮拜

巧音婉婉

Aga 得半首

好彩下次仲有aga
仲有candy同傅珮嘉
一定要睇

盧巧音!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!

盧巧音咁快又上黎了

這朵鮮花 順時逆轉

Candyyyyyy

好心一早放開我~

wa

下集好睇

盧巧音唱關淑怡D歌死硬架喎

又係Aga

Chill Club 第34集
21/06/2020

開場
趙學而 - 一萬年 (陳曉東)
駱振偉 - 情已逝 (張學友)
羅敏莊 - 半斤八兩 (許冠傑)

嘉賓:
許志安 - 一步一生
許志安/Gin Lee/AGA - 半天假

趙學而 - 知音夢裡尋 (許冠傑)
羅敏莊 - 請您回來 (黃凱芹)
Gin Lee - 心有獨鍾 (陳曉東)

新歌介紹
Mirror - Ignited

Chill Club 推介榜
冠軍: 林家謙 - 一人之境

當年金曲榜: 歌名有氣候的歌曲
羅敏莊 - 藍雨 (張學友)
趙學而 - 夏日燒著了 (黎明)
駱振偉 - 夕陽醉了 (張學友)
Gin Lee - 夏日傾情 (黎明)

最後六個字

*****************

Chill Club 推介榜 第25週
1 3 一人之境 林家謙
2 4 天生二品 Jace陳凱詠
3 2 開始倒數 馮允謙
4 1 呼吸有害 莫文蔚
5 NEW 我的片單 Zpecial feat. Cheronna 吳嘉熙
6 5 無力感 許廷鏗
7 8 Break It Down Dusty Bottle
8 9 與人同行 鄧小巧
9 NEW 南昌街王子 薛凱琪
10 7 輕熟女 JW王灝兒

下集個男既係邊個
得個一秒見樣

許志安仲有一首係邊？

傅佩嘉，Candy

兩個都黄 下集要支持

點解會有黎紀君？

傅珮嘉

盧巧音條頸好撚核突呀 ............

鯉魚門

下集好似好正!

90後

循環線、寧願晏啲瞓、2013、Gimme a Break

可惜

Gin lee 老土啲 1:1

唱hey ar hey ar hey
萬貴妃林玉露

竟然會唱劉小慧

屌
白花油味

3個月黎2次

逆時順轉花裡也是圓

盧巧音唱關淑怡

嘩candy 同 車玩玩呀！！
有無mon post 既同事呀！！！ 屌！ 我要睇 超級 live 呀！！

又自爆了

無喇
新聞有話得兩首

9成炒車

有無不和

傅佩嘉 定 車婉婉？

下集有學友嗰首經典 還是覺得你最好

萬貴妃加林玉露

傳又酸

candy live 唔掂

想當年好鐘意呢首

傅珮珈
盧巧音

獨唱version同王菀之合唱version都好好聽

冇萬貴妃呀屌

唔記得嗰陣而婆係咪同佢不和定同邊個
唔記得咗

男人最痛：車婉婉 vs 戚袋袋

佢唱咁少兩集加埋少過梁詠琪一集

傅佩嘉嚟

上次佢上Chill club好掂

我都覺。。。紋到咁既款式好不安

terrychui
好嘢嚟

Aga

梅小惠

寶記三小花既歌應該都一人唱一首既

關淑怡 d歌咁鳩難唱

有Gin Lee唔j返呢首點得

盧巧音幾時帶埋kolor上黎

之前講過啦

呢個真係童年

同梅小惠

Louis哩啲垃圾就企埋一邊啦屌你老母

係
歌詞又正 可惜黑警死全家

艾粒、森美移動都成日講迪偉

幸福的光陰 他不會變心

唔掂喎
每個主持唱3首
Aga得半首有無搞錯呀

下 你都識

練咗跑之後有氣好多了

傅佩嘉啦
邊有車婉婉啊

我記得佢兩個都上過超級

迪偉俱樂部
要簽家長回條

王焯南我識呀

why him?

盧巧音同傅佩嘉最近開過youtube live
Candy d live真係麻麻

情深說話未曾講

KOLOR 未啊VIU

屌viu Gin Lee幾時先有自己一集 Aga就成日上黎鄧腳咁唔知做咩

下，唔係兩個都有咩

唉 其實好鐘意佢
船開走~

有呀candy呀嘛

我識佢

早幾日同傅佩珈唱live都好掂

聽過佢兩個live aga好垃圾 gin lee真係有實力

AGA過年做咗集主角

想聽車婉婉唱魚眼睛可分對或錯

cls 追唔切po

推

準備睇Crystal 狗仔喇喂!

係啊 當年架勢堂真係接近有1/3班同學仔聽

以後每個主持最多歌兩首好喇
請嘉賓番嚟聽你哋唱歌咩

亂咁舉手feel到側田唔想佢走

同安哥唱會過去的

唔係應該今集唱返 會過去的 咩

今集仲慘過西班牙老婆嗰集 唱得嗰半隻歌

傅佩嘉超黃

我意思係車婉婉同傅佩嘉都有，頭先預告好似見到

同問
kolor

xxxx看清楚我麼

究竟係車婉婉定傅珮嘉？？？
我好似睇到係車婉婉喎

Chill club 衣家個勢真心，唔錯， 但我真係好想你地加現場觀眾， 我一定會舉手抽入場券...
跟手再做旺d.. 直頭好似903 拉闊個牌頭咁... 可以攪show

呢位係..?

我記得有一集佢同Gigi一齊合唱

個mv想點

埋葬昨天理想 投身今天戰場 錯愛錢幣肖像

佢地應該想留louis多過神

武肺前錄影嘅係有現場觀眾

傅

一早舉緊手 但佢個廠細到幾多個位 依家一定爭崩頭

有個台灣老公

阿純

屌你咪屌你囉，真係難聽到狗也不屌
爛泥扶唔上柄

整牛肉面

cls aga 唱得半首

其實我淨係睇到盧巧音

下一集

傅珮嘉
車婉婉應該同TVB仲有約未過得嚟viu

我淨係聽到夜迷宮 同見到candy

應該只有傅

這麽一瞬間

以前好鍾意呢首歌 歌詞又有意思

193同阿神開live嗰陣都有講
唔係louis舉手阿神都唔會入圍

下集好似都正喎

咁louis把聲真係見得人
係太唔穩定姐

我唔怕上境！ 唔會姐面！請我啦請我啦！

套劇都好好睇 永遠6點重播都會追黎睇

以為牙醫會冠

星二冇借口啦
唔知佢搞乜
嘥哂

呢part又要CUT幾多

Gin Lee 最唔掂係自己的歌

本身份人on9
做唔到星架啦拍下cover算啦

天地會 大吟釀 時差 費城實驗 初老

合埋眼聽啦

冇計而家有疫情

仲有個仔仔超得意

1粒鐘唔夠啦
SOLO 兩粒鐘先掂

有冇人覺得最後六個字好柒，好心個個人唔好再講啦

不過佢唔會去得後
跳舞屎到
佢係硬到真係唔協調

好少事姐

其實好多嘉賓都係

好似之前預告 mirror係著牛仔衫/褲

係

好中意佢！！

Mon post 同事， 請 張繼聰黎唱丫， 其實佢d歌好掂架！

應該一出就屌佢係狗

前幾個禮拜上港台節目唱傾城

好難唔屌

多鳩謝佢細佬囉

佢根本冇心去做就算啦
唔好再阻住晒
原本都幾支持佢
造星2之後好想佢即刻收皮

咁都有得賴 盲粉真係唔簡單
驗耳驗腦驗埋眼啦，黎緊派有一皮野夠歲數攞未呀攞去check下啦
唔好浪費青春啦小朋友

首歌有兩個ver.
牛仔衫/褲係正式版mv 未出
依家個首係remix 版

點解啲好主持唱咁多
Dislike

thx樓主

係
睇過起碼3次 個故事又有意思
以前cctvb真係正好多

唔知佢想點
hea下 hea下

依首都好聽

坐一半囉

唉.... 好啦... 張生 ， 你專心做gym 湊女玩電單車啦， 睇黎你既音樂事業都係番唔到身架勒... 都多謝你留低左木紋呢首歌

一支煙的時間

防不勝防

當然佢係有唔少好歌既， 人地唱/自己唱都好， 但木紋， 我覺得係.. 贏左

細個唔識 覺得好恐怖
大個先明套嘢講咩

cctvb藝人睇viutv 又要睇又要po要遮logo

可唔可以加長到個半鐘

想要陳蕾

真係核突左啲

佢睇佢老豆套歎息橋使唔使全程遮住右上角

可唔可以掉羅敏莊去流行經典五十年

可能根本無睇呢
佢呢種咁既人邊識睇啲咁高深既劇

想問viutv 星期一至五chillclub推介個節目表縮圖都係得主持個樣 是否沒有嘉賓 如有，嘉賓為何 如否，原因為何？

This television program has fulfilled expectations thus far.

The TV program has lived up to expectations so far.

Chill Club has been beyond my expectation to date.

Dusty Bottle

thxxx

Dusty bottle

kerryta

Michael C 唔通Sony周？？？

Sony啲人真係大部分都係賣才華唔係賣樣

Michael C 訪問

幾cute吖

雖然音樂人蒞講tma張天賦會靚仔啲

Cath訪問指日可待

無錯

咁應該要留意星期三果集
節目表有阿神個樣

之前解約嗰個莊正都幾型

不過chillclub推介未播過佢首歌

一人之境

終於播呢首

莊正

寂寞是幫兇

阿細
Alma

其實幾好聽

有得做 如果好似903當年咁搞小型拉闊音樂會就仲好

希望佢繼續出歌

即使will not see him soon

都應該多咗時間寫歌儲彈藥

總有一日可以再狂出歌

不過喺最新個榜已經落咗

Pinky

Jace

把聲好似都ok喎

Pinky幾時出道唱埋

應該片尾

求佢播下我的片單獨唱版啦

好似容祖兒

可以re嘅

屌 次次我老母見親佢都話似容祖兒

Pinky 靚好多

可以上 Chill club 試咪

佢有啲神情同角度都好似

呢首難聽

其實靚過

無啦 佢上榜都係上合唱版
利申 我都係鍾意獨唱版

仲以為直接上片尾冠歌

終於有mirror

又要聽mirror EDM
Error 果首好聽好多

垃圾MV

三巨頭與釘耍們

大家估下
下個禮拜chill club 榜有冇機會見到呢首

個個都話好難聽
我又覺得ok喎
佢哋同error嘅style又唔同嘅
各有各好啦
利申兩隊都唔係fans

唔關事

別為我好同寂寞的怪獸都播晒全部版

片單獨唱版有靚仔煒賢睇

Chill Club 推介歌單 22/6
黃色代表之前都冇播過

Dusty Bottle - Break it down
Michael C - 愚公
李拾壹 - 一起一個人
陳凱詠 Jace - 天生二品
Mirror - IGNITED

分開錄
個tag星期一晚拍
Mirror星期二晚等牙醫拍完 band散曬先拍

有frd做錄音既
佢話杜德偉錄歌前係要去後樓梯隊半包煙先

Mimi換強尼返嚟既話我唔介意變主持mini concert

半包咁多

比而婆cap左出黎

+1

而婆

幾好聽丫，但miss左首歌叫咩名

開始倒數

今個禮拜真係Sony周 肯肯定聽晚係黃妍了

連續2晚有訪問

連續兩個sony

陳明熹

其實條女外形同Sony格格不入

想聽下南昌街

想聽下牆身有裂

只可以講 Sony簽埋呢條女之後
葉巧琳可以準備執包袱
完全無晒生存空間
佢 小塵埃 二汶 黃妍
葉巧琳呢種質素今年可以出到一首歌要還神了

佢派台成績好差下

遊樂好聽啲

對佢麻麻地

特登要把聲沙啲?

rb

Rubberband

RubberBand
已經喺Youtube loop左N次

屌 呢個tag膠到
播片先知係mirror

佢自己講完良心會笑嗎

之前一路都唔播mirror
而家係唔係要播返夠本先

咩夏天啱播比佢推完一年四季都啱聽

係咪冇錢拍mv?比段練舞片嚟hea人？

Agger 我inbox左pinky

睇下佢睇唔睇

係有啲老尷嘅

其實咁樣一鏡過又十幾個人一齊係好難拍
但次次睇都覺得幾個人好慘
跳就一齊跳咁耐
唱就得半句
咁樣叫組合咩
鄧佢哋唔抵

太多人，又冇budget個個都捧，唔紅果幾個變dancer咁
不過viutv都衰，冇心搞就唔好累班細路啦

我都inbox 左
咁應該播掛

Chill Club 推介歌單 22/6 - 23/6
黃色代表之前都冇播過

Dusty Bottle - Break it down
Michael C - 愚公
李拾壹 - 一起一個人
陳凱詠 Jace - 天生二品
Mirror - IGNITED
馮允謙 - 開始倒數
陳明熹 - 再再見
RubberBand - First Date

有啲都唔細喇仲喺度磨 不過我估佢哋點都開心過做dancer/冇人識嗰陣

唔知有幾多人in?

dusty bottle

心跳加速

呢首Av歌

扯左

我主場

Mv條女係主唱黎？

發覺黃妍次次plug同一首歌然後去邊度宣傳都係背返同一段野 成部錄音機咁

終於畀你等到佢訪問啦

有啲歌手係咁

係error先次次講唔同嘢

咁博

睇樣多過睇佢講既野
因為佢講野真心倒模
原生家庭 樂儀寫晒啲歌 父母好嚴 循規蹈矩
唔同碎片 好跩

都係呢啲啦

係咪公平起見，唔會得罪任何媒體

Dusty bottle 之前出左兩首歌都好好聽

唔係fans唔會聽晒咁多地方嘅簡介嘛

Mv個樣同訪問個樣唔同嘅

風格黎
聽得睇得

份稿演釋上可以試下有啲分別
或者會無咁似錄音機播帶

呢啲訪問佢做左smile
mv時應該未做

有無人有買上年黃妍說

訪問好腫

Kerryta係咪坐正 唔再轉人了？

應該係

天生二品想冠？

jace

呢排已經畀呢首洗咗腦

mv都腫啦
佢好鍾意煮野食野
好多人說佢肥左

chill club推介同chill club推介榜冇關係嘅

天生果幾句係幾洗腦

今日暫時全女歌

求求今晚唔好再ignited

驚會出12個男

我覺得最洗腦嗰幾句係
又唔做嘢係唔做嘢

畀牙醫冠咗先啦不如
雖然最新個榜佢仲跌咗

cher b

尋日個tag好反胃 如果再有阿神個tag會唔會話隊野啲人同佢一樣咁靚仔

我的片單

今晚好地地，唔好啦

嗰個tap咗畀error...

呢隊野星期六會上大台 不過大家忍下唔好睇大台了

點解唔肯播獨唱版? 煒賢拍mv咁正

網上睇重温囉

cher都有份上㗎

得你會睇隔籬台咋嘛

屌

熄電視！

燈

不過個tag算係咁 無尋晚咁hard-sell

連續三晚

姜濤ianAL&dancers

正呀

好狗

又燈

不過其實覺得jace行唔到呢種風格
成日覺得環球夾硬做出嚟

屌你老母唔小心見到
細貓折墮到上驅風老人流經
有無咁撚肉酸呀成班造星囝囝比佢影衰晒了

咁睇開zpecial同cher宣傳都會知嘅
畀啲師奶阿伯都聽下我的片單提升下音樂品味都好吖
首歌個個一聽都醒神
聲譽係好但知名度低

其餘嗰啲成員真係少得太誇張
唔係fans都覺得佢哋好慘

可能要連續幾星期
之後有新版本

上唔到榜上勁歌都係白行一趟
應該個個都學環球唔撚去至精明架嘛

其實識lokman先
狂舞派

其實無乜人會理佢個廢榜啲排名

純講跳舞 lokman真係屌打其他隊友

metoo
但狂舞入面佢都唔係男1
唔知狂舞2佢戲份點啦

係狂舞派3

咁又係
BTW原來我都要睇
又有黃妍同一集黎

佢以前教跳舞架
幾好人 有耐性

係喎

希望chillclub都唔好執輸
快啲請zpecial佢哋上節目

永遠都係星夢第一

10weeks可能有1week英皇1week獨立嘅

I just wanna da bin lo

冇留意次次轉台都聽到星夢
轉親十次都中bella首乜lalala

全部都同一個作曲人先係最恐怖

張家誠

抄歌誠 罐頭誠

佢個榜長年無快歌

唔知乜構造

Chill Club 推介歌單 22/6 - 24/6
黃色代表之前都冇播過

Dusty Bottle - Break it down
Michael C - 愚公
李拾壹 - 一起一個人
陳凱詠 Jace - 天生二品
Mirror - IGNITED
馮允謙 - 開始倒數
陳明熹 - 再再見
RubberBand - First Date
黃妍 - 牆身有裂
Zpecial feat. Cheronna 吳嘉熙 - 我的片單

歌手仲恐怖啦
有個女嘅唱黎唱去同一個tone

唱隆重登場個tone都可以唱到死晒老豆老母咁款

Shirley S好耐冇見

jay fung

努力的孩子

今集Shirley好好好吸引囉

今晚冇新歌聽

提早熄電視！

又tag歌tag到笑

晚晚都要留個quota畀佢哋

焫焫焫焫焫焫焫焫著

嬲嬲嬲到爆

真係太恐怖

成個星期最後一首都係焫著

咁落去呢個節目遲早無人睇

睇得出似樣左嘅，起碼算齊先丫

好心啦真係

不過呢排都多咗訪問睇
算係彌補咗少少啦
畀埋聽晚佢播
下個禮拜咪再係咁播啦

算 ignited當主題曲

南昌街好聽咩

Mirror不如分Team A B la

下星期會唔會播《我們很帥》真MV

之前error都係咁呀
不過係放頭 唔係放尾

係嘅咁唔該佢整個純歌曲版
咪現場又收音影響首歌

佢哋話另一個version會有好多solo位喎

Thor X SS

可唔可以搵一次整個shirley kwan專題

會唔會播自己?

唔錯

一起一個人

輕熟女

之前覺得一般
越聽越上癮

巴打我都係
今日做飯謙d詞都冇咁7

誕下了娃
好支那

分手第二天都正

以為tap緊我的片單

好輕快
呢啲pop song咪唔悶囉

中間有句歌詞係一個一個人副歌

硬係覺得個旋律唔知邊度聽過
似曾相識咁

我都以為係

係 好鬼正
完美融合咗又唔覺突兀

呢首係咁loop呀呢排

反而唔似tap分手第二天

take care其實幾好但無乜人識

個胭脂係咪搽足成集

冇諗過呢首會再播
以為上次訪問完播咗就算

新城好似都有播過下

其實viu有自己品味先好

希望會plug poki啲個人單曲

化妝不嬲要成個鐘

終於有“新歌”聽啦

沖涼歌

嘩正喎，播blaster

推到播fiester

慢十拍

不過個榜唔係咁咪由佢

今晚啲歌幾正喎

個榜開始冇耐，要追返進度

前一首個女仔唱都好聽

太多正嘅廣東歌好耐冇上過電視

其實已經好新

最舊好似無記錯已經係片單同呼吸有害(兩首同一日派)

今晚竟然成首一人之境播

但個榜會上國語

推介都會

今晚唔洗焫著

希望可以播多啲稍為冇咁出名嘅歌手/band
令到多啲人認識

啱啱想講

屌 冇得聽成首

Viu 聽民意

Fiester 主音

又係總結一周歌單嘅時間

Chill Club 推介歌單 22/6 - 26/6
黃色代表之前都冇播過

Dusty Bottle - Break it down
Michael C - 愚公
李拾壹 - 一起一個人
陳凱詠 Jace - 天生二品
Mirror - IGNITED
馮允謙 - 開始倒數
陳明熹 - 再再見
RubberBand - First Date
黃妍 - 牆身有裂
Zpecial feat. Cheronna 吳嘉熙 - 我的片單
應智越 - 努力的孩子
衛蘭 - 低半度
梁釗峰 - 佚名
JW 王灝兒 - 輕熟女
衛詩 - 分手第二天
泫希 Aria - Take Care
Blaster - 番梘啟示錄
林家謙 - 一人之境

一聽到前奏，就火滾
好在Kathy 仔保護大家耳朵

我的片單 愈聽愈正

自從出咗《Chill Club推介》之後似乎真係多咗人聽歌
不過大家睇下各大串流熱門嘅形勢，星夢歌手長期霸佔前列，清一色監製：何哲圖/XXX
最大問題係，大家睇《Chill Club推介》覺得好聽嘅歌，大部份連影都無...

KKBOX vs MOOV vs Spotify
睇排名似乎MOOV比較易manipulate

胡鴻鈞 - 凡人不懂愛 <降魔的2.0>插曲
3 vs 2 vs 12

連詩雅 - 小謊言 <那些我愛過的人>主題曲
4 vs 5 vs 28

譚嘉儀 - 原來有愛 <降魔的2.0>插曲
11 vs 9 vs 0

菊梓喬 - 我輸不起 <那些我愛過的人>片尾曲
12 vs 18 vs 0

吳若希 - 沒有你並無掛念 <那些我愛過的人>插曲
14 vs 23 vs 0

胡鴻鈞 - 十字路口 <降魔的2.0>主題曲
15 vs 6 vs 0

周柏豪 - 讓愛高飛 <多功能老婆>片尾曲
16 vs 0 vs 0

菊梓喬 - 我未能忘掉你《降魔的2.0》 片尾曲
0 vs 13 vs 0

菊梓喬 - 如果你明白 (《機場特警》片尾曲)
0 vs 16 vs 0

吳若希 - 這位蠢材
0 vs 22 vs 0

source:

所以大家幫幫手上串流聽多啲谷下自己鍾意嘅歌手
我砌咗一堆playlist方便大家聽歌，雖然係根據903上榜歌砌，但入得精選playlist 嘅同《Chill Club推介》主持一樣都係用正常人嘅品味去揀，所以好多歌熟口熟面嘅

Playlist 分成三類：
1. 廣東歌精選 2020 - 無限LOOP (好聽嘅上榜歌，根據mood及節拍加入精選，月底至月頭更新一次)
2. 903最新上榜歌 (定期刪舊歌)
3. 903每週冠軍歌

Spotify -
KKBOX -
MOOV -
YouTube -

重溫時間

唔覺意睇到，gen lee你咪咁癡線啦
呢首心有獨鐘佢真係唱得好好聽

而婆你咪真係mon緊post㗎

Gin lee真係好屈
如果佢靚女D+唔洗同Aga分資源 佢應該爆紅左

加返viutv數過榜的歌入spotify

Cut Q晒 CCTBB果D味精歌

佢樣都唔差喎

又有on9入來逐個負皮
明人不做暗事，夠膽出來認頭無丫，烏龜

學而姐，跪拜

咁佢依家都一線

未到好靚，但已經出得來行唔失禮啦

我講緊爆紅 依家有冇爆紅?
咁咪姐係有不足
唱歌都冇野可挑剔 咁一定係其他方面嫁啦

宣傳唔夠，餐廳驚版稅唔播新歌
另外，香港歌手紅唔紅都好睇性格，香港人要鍾意埋個性格

香港人要鍾意埋個性格 不如話係外表
宣傳唔夠我上面咪講左因為要同Aga分資源

真 想講好耐

其實佢算靚
不過真係實力派歌手
除咗音樂之外冇咩新聞價值可能係冇爆紅嘅原因
一般啲實力歌手都係咁
唱歌好好 但係冇緋聞 就冇人討論

呢個look好靚
btw ellen

佢啲花邊新聞就係話同AGA不和

冇人想知所以冇人討論
實力派歌手就係expect佢地做好歌就足夠

我都覺得佢算靚 但如果要再上就可能差少少
另外你話冇咩冇咩新聞價值
基哥 CD勤都冇乜花邊新聞

奶共易紅 可能係

呢2個冇特別奶共啦
只係冇出黎講野支持香港人 但唔好迫人表態啦

巴打真係好有心機
小弟我都有聽你整嘅playlist

推
今日無文字預告

做啦

相思風雨中

今集有邊個？

呀~~呀~~~呀

好撚好聽

mimi一開聲 醒哂

應該繼續有aga同許志安

有你有我

夾晒佢

呀呀～ 寄相思風雨中

雖然係主題問題

兩個都奶共

So chill

點同

起碼呢邊嘅歌手係up得出名

三連星 巴打召喚

呢兩集啫

但揀歌揀人好好多

呢度啲人高質好多喎

Candy

盧巧音

湯寶如

真係上黎唱夜迷宮

之前記者會講過

嗰邊搵啲 唔識唱歌嘅唱

預告聽到「被你迷倒」
原來係夜迷宮

唔同喎巴打
至少唱啲人 都高汁對band 又高汁

幾時請kolor上嚟

盧巧音條頸咩事？

絞身

起碼你見到嘅都係歌手先

呢邊隊band真係演唱會lv

關淑怡有冇live唱過呢首

想請小明上黎

今集推得好慢

真啊 正好多

我都係
所以以為係被你迷倒/惹你迷倒
仲有以為乖乖的走進 聽咗乖乖的讚頌

N 次

有無壞左既人

AGA

Gin lee 有無上過嚟

終於有aga solo

寂寞的男人

CANDY真係冇興趣聽

上集先出現過

聽下關淑怡唱，唱功高十班

上集有
今集唔知

上集咪上咗

聽把聲突然好似入左M記咁

好好聽

張學友歌

都係學友好聽D

好耐冇入過M記

好鐘意佢首

One day at a time

入錯post？

3AM正啲

點解aga唱得咁撚悶

Aga唱呢首歌把聲唔同佢唱自己歌把聲

推 7.1大遊行 tweet國際戰線 黃色經濟圈

咪講咗錄咗兩首播咗

個key咁低

個key低左

aga 咁低音

Aga唱得麻麻，冇乜感情

Maggie

冇入錯

想要土Gin Lee

肥左咁多

Aga 啲抖氣聲好大

要改善

無乜味道 都係要中佬唱先得

呢集個cast cls

學友太神

上集仲癡線

預告以為係車丸丸

fu又宣

劉小慧歌

人妻味

佢哋太似樣

傅佩嘉

不過上集係班主持唱最多

成班炒哂車

呢首好似幾正

當然啦討論既野邊有分去邊度
反而viutv啲打手原來唔准入大台post留言
啲同行向我地吐苦水 真係慘

日日食老公煮嘅台灣野

就好似盧巧音同hocc

傅佩嘉好正

未聽過
淨係睇過佢拍戲

真 上集浪費曬許志安同gin lee

死返出去啦

諗起教練
改過首歌 係畀kobe

日日牛肉麵

AGA係剪落去?

慘咩姐 冷清清都冇人既

佢素顏正啲

今晚有無力感

Candy個紋身

多謝各位巴絲打意見。
可能呢兩集選曲唔係好啱我聽咁解，我都同意呢邊啲歌手同樂隊，係高質過匪台老人院節目好多。

我會嘗試下從呢啲經典作品嘅新編曲搵下共鳴感。

我覺得睇到好不安

唱K真係好多寶麗金

以前唱K 最後一首歌一定係勁歌金曲

好柒喎

今集仲有冇AGA

唱咗啦

吉田羊

狂申樂基兒

一人一首

得一首

人地唔睇點留言

唔啱聽係真
但未去到流經咁低汁

紋身呢家嘢各有各好嘅啫

十分十二寸

係00後表示好多歌第一次聽

我頭先齋聽唔睇電視 佢條頸好似有裂痕咁

得傅佩嘉一個真係做過寶麗金人

這晚這晚會熱到爆炸

成個戰紋咁

00後聽咩歌多

原來頭先劉小慧首歌唔係寶麗金
睇第二d group有人講

款問題 球星紋果啲我又ok

未紋完 仲要加

粵曲都出埋點夠佢哋玩

呢首我一開始唱黎熱身 仲有數字人生

未完成嫁

係咪好似有幾個版嘅串燒

佢頭先係想講LP定LD?

嘩巴打向難度挑戰喎

好想知到底紋完係點

高雪嵐

Mimi無得wow

一開始唱完應該已經斷左氣

好cute

想聽鄭中基唱歌

中基tone

呢首

暴龍哥

今集主持係咪唔會唱咁多

幾時請鄭中基上黎

黎紀君係JM9....

似都係似以前幾高質嘅流行經典，依家回撚曬塘啦

係
首歌十幾分鐘

條女幾正

chok中基把聲

熱身岩岩好
去得唱K唔怕柒啦

呢兩集啲歌唔識聽。。。點算

Christy Lai

鄭中基歌

牙科又CHOK 中基

正常 寶麗金時代

當新歌聽

係咪得我覺得THOR r歌唱

我個人聽eason 周國賢 姐倫多

CCTVB自己小家啦 成日都係自己星夢行先

依家同頭先果首都唔識咩

人若然忘記了愛都唔識 其實都幾sad

下集好似fiona

好似鄭中基

我唱個隻係有joey嘅跑步機上（？
加快吧個首
同上面佢哋好似唔同

原來駱仔娶咗丹麥妹

開新po

我都唔識。。。

Thor

勁歌金曲3party king

你個名

下？？真？？

唔識 好多年冇去唱K了

K先生

可能佢真係十歲左右呢 依家識上網既年紀越黎越低 邊似我地以前十三四歲先識玩電腦

男孩像你

我90後 身邊都好多fd唔知暴龍哥以前唱歌

咁都撞到

南昌街王子

你唔講都唔記得呢首 好雞肋

南瓜車

要即刻聽返暴龍哥版

你2個個名

係呀，我就係類比緊以前(黎小田嗰期)嘅流行經典。令到大家誤會唔好意思。

自從呢邊開播，加上「良心」原因。我已經好耐冇留意嗰邊而家情況。

心思思想屌閪剝咗底褲

今晚屌鳩你

呢個徐浩係咪作曲嗰個

一對奶

塊閪有咸魚味

徐浩最近成日出cover，係咪又做返歌手

我都南瓜車個次佢同 dear jane合唱個version好正

樓梯轉角

係 有YouTube channel

Yes

心思思 想屌閪

又係歌神

係咪連詩雅條ex

同Tho高下立見

淨係諗起改詞版

終於有一首有聽過

我代你哭 呢啲都冇聽過咩

今晚屌鳩你!!!!!!!

你82 我74

還是再忍忍再歸隊

幾年前出過碟同而家個樣唔係好同

全部歌都唔識

今晚屌鳩你～

算啦隔離台自殺玩對撼 都預左無人留意啦 仲要啲cast越黎越廢 cut左個節目留返時段玩返阿姐好過

小峽谷之1234

Wadiu 高音上唔到

新post

十歲？

幾正喎，Christy lai

xbf
dear fiona

我90後聽開鄭中基淨係唔聽無賴，以前聽到厭

頹然在梯間落淚
你在從前熱戀 定必跑過來追

呢條女係咪𡃁模嗰個Christy

條囡好正

好似幾好聽

呢條女係邊個

XBF正

Christy lai

唱K個Mv好長

why黎紀君